文宣新方法，連儂扶手！

今日見到好多扶手有人貼左野，大家可以參考下。
一係貼紙，一係自己印完用雙面膠紙貼上去。快靚正！

A good website for English newsfeed on Hong Kong